屋企人好似俾人拉咗入個傳銷group

佢地打俾我，話係wechat send咗條link俾我，叫我入
咁我就問咩嚟，佢話係啲咩韓國公司會喺香港上市
有日用品有好多嘢賣，覺得好用仲可以分享出去可以分錢
間公司叫艾多美 Atomy
一聽就心諗唔對路之後我直接問「咁咪即係傳銷」
我就問佢有冇俾錢有冇會費有冇sell嘢，佢地話冇
話6月先開，咩都未開始，佢想到時買啲日用品咁
又話冇風險唔使比咩錢，想買就買唔會強迫share出去，唔鐘意都可以30日退款

仲send咗條link（簡體）

我上網google咗間公司，全部都係大陸網，好似冇一個信得過咁
但又話間公司好多地方都有開，遲啲就會香港開
有啲網話呢間嘢係違法直銷（都係大陸網）
咁間公司咁古怪，就叫佢地退出個group
跟住話想等到6月睇下係咪真係開先
因為我地識得個係韓國開公司嘅人，我就話你不如去問下佢有冇聽過呢間嘢先
其實一睇就好古怪，正正經經一間公司邊使搞呢啲，個wechat group有成500人

想問下有冇人聽過/屋企人都中過招
都唔明點解一睇就咁奇怪都仲會入去，平時新聞都播唔少啦
同埋最好留意下屋企人最近有冇比人拉入去啲奇怪group

推

覺得好用仲可以分享出去可以分錢
叫屋企人唔好貪小使宜

我有，一聽就覺得古古怪怪
阿媽都算，估唔到連我阿爸都會陪佢癲

肯定係傳銷
Facebook好撚多呢類
又話乜網絡超市又話韓國野
又話全世界都好多地方有
但根本未有人聽過啲圖全部大陸野咁

十成十傳銷 ... 樓主小心

係呀！咩好多地方有連澳洲都有
但係「大公司」又要用wechat拉人宣傳
好燥底，一陣比人拉都唔知乜事

下世小心d

唔關我事